名人站買錶

近期睇中隻錶, 佢個價算係靚. 不過唔知間野 & 貨有無古怪

有無巴打係佢到買過錶可以分享吓

同埋想問下佢個現金價, 通常可以再傾嘅空間有幾大. thx

G SHOCK

買過幾隻 冇問題 有一，兩隻上過行都冇問題
價錢方面我自己就冇講過價應該明碼實價啦 唔會有價講

冇問題

標炒價仲要貴過出面, 邊隻個價靚

可能市道差無人買呢d 奢侈品, 佢自動話有得減

偏門野唔講啦, 講左等於自爆

總知唔係勞

買過一次 如果cash買係可以講價平多少少

幾年前係呢間嘢買過，冇問題
但係個價可能比起出面啲錶鋪貴少少

最近係正大買左隻tudor半金，都ok, 遲下拎去上行check下

咁係佢減價姐
我so far 未見過有人會係依啲水貨舖r折頭

我照r

唔比咪下間

幾錢入

42000 cash

都可

佢隻金色唔係閃令令個隻，戴上手唔會覺得太誇張